召集所有running man既fans(27)

討論最新一集內容請用Size1及粉紅字

RM最新集數種子下載:

TSKS發佈RM的時間，多為星期日晚上十一點後。
夢想發佈RM的時間，多為星期三晚上。

RM最新集數線上觀看:
由2015年開始，RM獨家播出權重新由土豆及優酷取得，最新集數的線上高清及超清版本大概於星期一凌晨一點鐘發佈，鏈結如下︰

其他RM線上觀看網站:
小漫

楓林網

愛奇藝
﹙因沒得到2015年的播出權，因此自播出2015年1月11日最後一集後便沒有更新，但之前的集數仍能如常收看﹚

為方便觀看土豆、優酷、愛奇藝等內地網站，請使用Google Chrome 並搭載擴充功能程式 Unblock Youku，選擇普通模式以便收看

RM在線直播直播時間及網址:
韓國時間週日下午六時二十五分
香港時間週日下午七時二十五分

推薦直播一
SBS官方直播網﹙會有兩個廣告，需註冊SBS﹚

推薦直播二

Running Man 各成員之社交網站

HAHA

twitter：

instagram：

微博 ：

李光洙

twitter：

instagram：

微博：

池錫辰

twitter：

instagram：

微博：

金鐘國

instagram：

微博：

宋智孝

微博：

instagram：

Running Mate之社交網站

梁世贊

instagram：
全昭旻

instagram：

已下車成員:

Gary

twitter：

instagram：

微博：

軼事:
E060為開放式結局，請自行判斷，以下為詳細分析

E154由於趕拍「逃脫危機」的關係，因此鐘國完成夢想盃足球比賽後自己先行離開

Running Man 新手入門 (由池錫辰 巴打提供，更新於 NOV 2016)

Running Man (下稱:RM)
開播至今已三百多集
對於新手或從未接觸RM的朋友
可能會有些無從入手的感覺

有時集數之間會插播過往的片段
因此本人極度建議新手由第1集開始
慢慢追看下去

為了方便各新手收看特定的集數或片段
在此本人把RM的集數及成員間的軼事
作以下的分類，方便查看

以下各集數之分類僅供參考，如有欠缺請見諒，不喜勿插

水槍篇
水槍篇為劉在石的特輯，利用水槍射濕或塗鴉其他RM的名牌，將其淘汰。集數如下:

E038, E091, E140

E231為水槍篇外傳，由李光洙擔任繼承者

Monday Couple篇
Monday Couple(宋智孝及Gary)的互動為RM內一大看點，與其相關的集數如下:

端倪 (Gary稱讚智孝雙眼可愛): E008
Gary展開攻勢 (買冰咖啡 + 任務中拍下智孝獨照): E010
智孝抱緊Gary雙腿，最後Gary心軟，雨中放走智孝: E012
正式稱為Monday Couple: E014
智孝稱週一已有那「男友」: E016
任務期間，兩人的Titanic式經典鏡頭: E018
智孝為求不被淘汰，跟Haha演情境劇，招來Gary妒忌: E020
智孝表示週一，Gary是「我的男人」: E032
智孝為求補償對在石於E29的背叛，拋棄Gary，投向在石隊: E033
第一次最強者戰: Gary vs 智孝: E042
智孝與Gary認定為社內夫婦: E046
夥伴特輯，Gary與智孝聯手淘汰他人: E056
開場分隊任務「團團轉」，智孝與Gary自成一隊: E070
分手: E082
兩人成為夥伴，倍感尷尬: E090
任務中智孝詢問Gary的真愛是誰，Gary爽快地回答是智孝: E106
分手後的初次互動: E115
Gary先替智孝拿取活動服，其後智孝與Gary在大堂拉拉扯扯: E119
智孝稱Gary樣子很丑，其後Gary稱從智孝的網頁中「退出登錄」: E123
正式復合: E126
Gary 與智孝同咬朱古力棒以完成任務: E137, E144
三年半後，Gary再次心軟，猶疑一刻遭具滋哲撕下名牌，因而被淘汰: E153
在Gary的要求下，智孝大叫 "我想擁有你姜Gary": E154
最終任務中，Gary與智孝兩人並同捨棄黃金，同選對方為自己的伴侶: E159
順序整理的午餐中，智孝稱受石鎮欺負，Gary立刻對石鎮進行訓話，並把自己在午餐中所獲得的香腸，轉贈智孝: E160
三年半以來，Gary首次親吻智孝的面頰: E163
身為王子的Gary親吻飾演白雪公主的智孝的額頭: E204
今集出現多處粉紅，包括同組的周一牽手逛街，街頭情侶拍照及於心跳遊戲互訴真心: E206
智孝於最終&#20220;務聽從群眾意見選擇投靠Gary的陣營: E233
製作組詢問各人於2014年最深刻的事，智孝的是「Gary曾要求與她認真交往一個月」: E227
兩人再次成為一隊，Gary於遊戲中的說話充滿曖昧: E251
兩人一起進行拼圖遊戲，該拼圖猶如兩人的結晶品: E267
兩人於福不福遊戲中被編為一隊，共同前往濟州島進行任務，期間出現多處粉紅，包括智孝給Gary戴上戒指，成員們亦指兩人應一起拍攝《我們結婚了》: E288
因節目要求 「想了解他們」，兩人於節目中舉行正式約會，並對大腦進行檢查，以確定他們對對方的愛。E291
GARY最後一次拍攝，過程中智孝眼眨淚光，說出對GARY最後出演的感受: E324
GARY下車後第一次作為RM嘉賓，遇見GARY時把GARY抱緊攬實，並合唱 LEESSANG 歌曲 「不能分手的女人，不能離開的男人」: E325

(還有很多MC之間的互動，未能盡錄，如有欠缺請見諒。)

個人戰篇 (無嘉賓)
RM個人戰為7位RM互相對壘的特輯，集數如下:

第一代最強者戰: E042
儀軌的秘密: E048
Gary真人騷: E060
第二代最強者戰 － 超能力者: E074
Gary知道的事: E081
劉士邦再臨: E091
停不了的生存遊戲: E093
喪屍競賽: E098
第三代最強者戰 － 還生: E130
病毒篇: E140
順序整理: E160
尋找少女: E165
對決！年末結算: E178
來自Running星的你: E185
Running Man 時間旅行: E196
英雄們的復活: E216
外星人逃出地球: E222
職場生活白皮書: E223
想擁有你李光洙: E247
萬眾一致: E267
復仇的迷宮: E270
LOST in 首爾: E276
喪屍戰爭: E277
SNS回覆競賽: E280
繼承者遊戲: E281
第五代最強者戰: E285
7根湯匙: E288
想了解他們 － Running Man Q&A: E291
7 vs 300 : E300, E301
神秘的魔術方塊競賽: E311
監獄行: E316
火熱火熱競賽: E318
邋裡邋遢(上) － Goodbye Gary: E324
邋裡邋遢(下) － 缺乏旅行: E325

個人戰篇 (嘉賓參與)
以下集數為7位RM及嘉賓互相獨個兒對壘的集數:

泰國特輯 －犯人篇: E051(嘉賓: 金玟廷、Nichkhun)
濟州島特輯(下) － 心理遊戲: E058 (嘉賓: 車太鉉、申世炅)
福爾摩斯篇: E079 (嘉賓: 尹道賢、金濟東)
音樂精靈特輯(下) － Running Man夢遊仙境: E089 (嘉賓: 鄭在型、BoA)
一百集特輯 － 眾神的戰爭: E100 (嘉賓: 金喜善)
金秀賢犯人篇: E102 (嘉賓: 金秀賢)
韓志旼的真實遊戲: E106 (嘉賓: 韓志旼、金濟東)
奧運之星特輯(下) － 狩獵目標: E110 (嘉賓: 朴泰桓、孫延在)
預見未來者: E116 (嘉賓: 池珍熙、地成、宋昶義)
007特輯(下) － 內部之敵: E121 (嘉賓: 李昇基、朴信惠)
王的戰爭: E124 (嘉賓: 高洙、韓孝周)
亞洲競賽(下) － 金劍傳說外傳: E136 (嘉賓: 李棟旭、韓惠軫)
動物王國: E141 (嘉賓: 殷志源、Jessica)
復仇者聯盟: E150 (嘉賓: 鄭斗洪、秋成勳、澤演、燦盛)
捉迷藏: E158 (嘉賓: 孫賢周、全美善、文晶熙)
狼與羊: E168 (嘉賓: 朴明洙、IU)
指控嫌疑人競賽: E175 (嘉賓: 孔劉、朴喜洵)
死亡賓果競賽: E217 (嘉賓: 趙震雄、吳尚津、金成均)
交響曲競賽－密室消失事件: E218 (嘉賓: 金智勳、吳漣序、鄭恩地)
黃金鑰匙競賽: E239 (嘉賓: 成始&#29828;、金東賢)
女演員綁架事件: E246 (嘉賓: 孫賢周、朴敘俊)
黑名單競賽: E249 (嘉賓: 金俊鉉、U-ie)
消失的鑽石: E286 (嘉賓: 金佳妍)
機器人戰爭: E294 (嘉賓: 宋旻浩、南太鉉 (WINNER)、惠利(Girl's Day))
王座的遊戲: E314 (嘉賓: 李準基、洪宗玄、姜河那)

夥伴特輯篇
此為7位RM與其他嘉賓成為夥伴(兩人為一組)的特輯，集數如下:

夥伴特輯(上) － 女高生競賽: E055
夥伴特輯(下) － 可怕的大姐們: E056
夥伴特輯二彈(上) － 雙雙競賽: E063
夥伴特輯二彈(下)及睡衣特輯: E064
美女三劍客 － 復古聚會競賽: E080
大哥競賽: E090
婚禮競賽: E094
花樣中年特輯(下) － 爸爸與黃金蛋: E112
仁川登陸作戰: E115
傳說的紙牌王: E144
九尾狐外傳: E149
夥伴: 1%的友情: E159
The Number: E174
料理大戰: E179 - E180
國土橫越－迎春感性露營: E192
不會破碎的愛情: E198
一天旅遊競賽: E203
BIG 7 彈棋子大賽: E210
1470: E211 - E212
沒關係，是財閥啊: E213
人類最後的情侶: E220
愛情的極與極: E224
友情的黃金包: E232
2015新年料理大戰: E234 - 235
最高的愛情: E237
危險的情侶: E244
極與極懲罰競賽: E248
愛情與戰爭: E251
愛情度假: E253
第四代最強者戰: E257
傳說的情侶對戒: E268
連接紐帶: E274
差一旬實習生: E287
太陽晉的後裔: E297
中心競賽: E299
Running Man X Running Woman: E313
Avatar House: E323
Bromance House: E327
Running Man和6公主: E343
No.1情侶競賽: E356

對抗賽篇
此部份為RM全體隊員組成一隊，與其他嘉賓所組成的一隊，進行對抗賽，集數如下:
(註: 部份集數，某位或某幾位RM成員將會加入嘉賓所組成的隊伍)

RM vs BigBang: E084, E085, E250
RM奧運會: E104(第一屆), E129(第2屆), E184(冬季奧運會)
8090傳奇特輯: E122
學校競賽: E138
RM vs 叢林的法則: E145
鄭雨盛之死神: E151
暗室後腦勺事件: E157
RM vs 神話: E161
RM vs EXO: E171
綜藝 VS 電視劇: E190
農村偶像 VS 都市偶像: E201
王鼻子與朋友們: E207
試音之戰: E214
花美男單戀報告書: E230
真男人選拔競賽: E236
高校虛勢王: E252
100 VS 100: E271 - 272
Battle！Gag競賽: E273
尋找No Man: E298
Running Man VS 綜藝Avengers: E305
光洙的反擊: E309
改詞對決大戰: E312
Avengers II: E317
搬家戰爭Running Man vs 製作組:E341

朴智星篇
為了宣傳朴智星所參加的亞洲夢想盃，至現時為止共出演四次RM，集數如下:

2012: E095, E096, E097(外訪泰國)
2013: E153, E154 (外訪上海)
2014: E199, E200 (外訪印尼)
2016: E283, E284 (外訪上海)

崔民秀(獵人)篇
民秀大哥為所有RM都害怕的對象，只要他的出現或提及他的名字RM都會極為害怕，其出演集數如下:

E052, E053, E069, E118

外訪篇
RM多次遊走多個國家及地區作拍攝，集數如下:

泰國: E050, E051
北京: E061, E062
香港: E072, E073
亞洲競賽(澳門，越南): E133, E134, E136
澳洲: E188, E189, E191
台灣: E212
杜拜: E289, E290
Global Race(蒙古,俄羅斯): E351,E352, E353,
Global Race(日本): E353,E354 (含劇透)
國民推薦計畫 - 1%的某個地方(日本): E355
國民推薦計劃 － 1%的某個地方(印尼) :E369,E370,E371

1001

啱啱係youtube睇返跳遠個part，其實光洙都跳得幾遠，係輸踩線

lm

留名

LM

睇番今集
上集多熙同昭旻應該係效果黎
四眼PD又夾硬整個角色定位出黎

你有冇睇多熙最後跳高唔得
之後啲女嘅反應係咩

真英同漢娜冷淡咗啲啫

thx魷魚絲開新post

其實都知輸硬
冇期望咪冇失望

留名
上個post推得咁快嘅

多個犯眾憎

個個選手好似得4M 但佢地隔硬話4m 50

其實都預咗，而家SBS當RM宣傳用 我比較想知4集之後，成員同PD上會唔會有咩變化，最好就換返以前是但一個PD返嚟揸大旗

個陣睇朴智星同佢個黑人隊友都覺得好好睇 年年朴智星一出場都好似有種親切感係到咁
今集個兩個真係頂唔順 好少睇Rm要飛著睇

PD真係好廢

平時依啲鬥才能野
玩完第1個,都SKIP哂中間果啲,.今次竟然播哂,,
痴線

上個po有人話個兩個運動員玩自己強項唔係咁岩
但其實以前孫妍在個集都係咁
怪就只能怪製作組無做適當平衡
eg跳高/遠比女仔隊n+30至40cm
甚至要造假俾運動員贏

算啦，基本上呢個post嘅咁多位巴打，都鬧到口臭，望就望盡快換PD啦

可能估唔到啲運動員咁撚廢
不過韓國造假不嬲都出哂名
02世界盃黑哨黑到
今次平昌冬奧聽講都係咁(利申完全無睇)

Sp兄咁你就唔啱喇
今集啲女人跳舞嗰時
多熙都特登要搶返個中間位做阿大

韓仔運動員柒到

三角眼果個真係好撚黑人憎

廿幾歲人同個四十幾既五五波

JS PARK好好睇

留名

今集啲運動員同以前既冇得比，唔識做綜藝又樣衰臭串，仲要金鐘國咁既年紀都可以同佢地叮噹碼頭
相比起以前足球棒球特集黎講，差一萬倍，起碼佢地有啲綜藝感又唔會禁住人黎砌

拎去同今集比既話集集都可以上神枱咁濟

其實係咪完全無screen過，綜藝感咁差都比佢上節目 比上頭逼要比佢上黎？

呢個有睇，不過聽到多熙叫Hana企書間，點知昭旻傻更更走左去多熙右邊

最撚賤同在石玩就笑鳩人
好撚威好撚寸咁咁但冇次贏到44歲鐘國
D 嘴臉掩飾唔到 連告別都俾人cut鳩左
不過企右手面果個其實好好多 有禮貌

如果要救rm 一定係要換pd，但應該無咩可能，多數垃圾公司d management 都係濕9，有用既人就唔留，無用既就永世一定留到最後。 我覺得多數係成員走先，舊成員個個都無咩心機見到節目愈來愈垃圾，根本pd係想飛起舊member，所以之前鐘國智孝被下車再睇翻而家pd根本無心對佢2個，成件事match哂。自己就捧新人，用人為親，真係借rm個名過橋，唔係為所有rm著想。

企電視睇左手面果個先岩

韓狗運動員好多都係呢d格

左面果個係好好多
右面果個我想打柒佢

呢個？

咁左邊個個幾好呀，讚昭旻可愛

昭旻鏡頭後去同佢講多謝佢揀佢
真係好可愛
上次姜河那上黎昭旻又發哂姣 好正

30幾歲仲咁cute

今集有1/3打住喊露來睇
仲有聲音扮演果度, 在石咁樣黑哨係度亂咁叮, 雖然話就話綜藝
但見到咁玩黑哨我唔太喜歡

呢次固定嘉賓反而可以睇到昭旻由初加入到依家嘅成長
依家嘅多熙就好似上年嘅昭旻咁
上年佢都係咁比人話連少時上黎都搶少時鏡
依家接梗拋梗都叻左好多

咁不嬲乜嘉賓上黎都係會咁
點都會有少少幫嘉賓

都係，好似今集哈哈問想同邊個做couple,佢走出嚟連帶真英同漢娜都跟住有鏡頭
不過石鎮唔知點解兩次推番昭旻入去

吹捧果兩個撚樣真係睇到係咁飛 又悶又唔知做乜尻

請得運動員黎 點解唔玩返超能力呢 以前秀智IU都玩得 女仔都可以有鏡頭 而家呢集智孝同真英完全佈景板咁

新POST繼續屌緊呢集
證明大家真係好唔滿意

咁個兩次棒球同足球可能易諗啲

今次呢兩個雪橇唔指望佢諗到咩出嚟，又或者諗唔到點玩所以嘉賓成員自己搞掂

應該仲有排屌

下集仲有個兩件嘢

其實係無諗

下集仲有運動員?

鬼有

見佢話仲有兩件嘢

你估下邊兩件

你咁講我就估到了

我見wiki下集有寫金牌選手隊

我覺得多熙今集算好左, 無上集咁搶

無位表現姐

屌咩

組名姐
今集最尾講明佢地走
wiki都講明無嘉賓

自膠

後面飛住睇

覺得今集幾好笑 冇飛到
雖然d game垃圾

鐘國無傷一定屌打個條友
本身有腰傷再加疝氣 撐左半年先做手術

臭串金牌大腿粗過鐘國

一個項目都做左半集咁濟

今集由分組開始已經on99 53222

今集一開波幫隻手機app做宣傳
心諗做乜尻

今日先睇
咁快新post
btw 今集最好笑係在石 HaHa 相燁推車出黎

智考正d 好鬼似

光洙都勁似
唔識隻人面鳥都笑左

我覺得韓國有隻咪嘴app仲得意
抖音d effect唔知做乜鳩

在石光洙套新綜藝5月4號首播

仲要係舊PD

咩名叫

犯人就是你

《RM》劉在錫、李光洙有新節目 跟EXO世勳一起主持
娛樂

記者陳雅蘭／台北報導

2018-04-04 19:08:30

雖然《無限挑戰》正式熄燈，但綜藝之神劉在錫將攜手李光洙、EXO吳世勳、gugudan金世正等人擔任新節目《Busted! 明星來解謎》（韓譯：犯人就是你）主持人，全新組合超吸睛，而這也是吳世勳首次主持綜藝節目，與劉在錫、李光洙兩位大咖合作，勢必會引起高度討論。

《Busted! 明星來解謎》是由曾製作過 《X-Man》、《家族誕生》和《Running Man》等人氣節目的知名PD張赫宰、趙孝鎮、金柱亨等人共同製作，以推理來尋找犯人為主軸，由七位主要成員扮演馬虎偵探，在每集中試圖解決一道道充滿笑料的謎題。

該節目的主持陣容相當吸睛，不但找來《RM》的劉在錫跟李光洙，人氣演員朴敏英、安在旭也參與其中，最讓人震驚的則是偶像團體EXO的吳世勳，以及gugudan金世正，此外還有常出現各大節目的藝人金鍾旼，七位將接受偵探挑戰，勢必節目播出後，將帶來一陣討論。《Busted! 明星來解謎》將於5月4日在Netflix獨播。

netflix

睇個名, 姐係RM 入面要搵既既 XMEN...
仲要搵RM最CARRY果兩個渣大旗

至少有3個人知道頭呢part同運動員贏定輸都係咁 所以好hea 同埋每隊提出的題目唔覺得有咩睇頭 （even pd 可以決定玩咩題目啦 ）其實反而可以用題目了解邊隊似係教練

舊pd可唔可以返去拯救rm
而家爛到咁 真係頂唔順

Tik tok自從收購左個英文app合拼左之後係日韓都好紅
依家已經係最流行嘅social networking apps之一
雖然我都唔識欣賞

姜漢娜真係好得意 四次元

係咪話runningman國內已經無乜人理淨番外國fans多？
依集咁樣造假幫金牌運動員打j除左另外國人反感外乜都做唔到
拎金牌係威嘅 但駛唔駛咁串柒柒
仲要20幾歲人唔夠個4張幾阿叔跑
跳遠又9作成績
扮聲又唔係似幫到出晒面
韓仔自2002件黎真係1d成長都無

一人一句要求舊pd返去拯救rm

我唔係幾同意唔夠4章幾啊叔跑係乜料
金鐘國日操夜操幾廿年 隻腳根本無解 戈兩條友輸都係無可厚非

金鍾國係操得勁
但周身病痛
又痛風又疝氣又椎間盤突出

普通人都話 大佬你金牌運動員黎架
全職日操夜操靠體能出糧果隻呀
仲要當打之年

個串咀韓仔起跑果陣扮佢比賽姿勢
點知一起步就

你認真？
第一 條友25歲 絕對係一生人體能最顛峰既時期

第二 國家隊運動員唔係日操夜操？ 背後有國家級資源 嚴格訓練 飲食 全部有教練 營養師 物理治療師等等睇住 而金鐘國只係歌手 藝人 只可以話佢係健身愛好者

第三 金鐘國操左廿幾年咁又點？ 首先健身既操練主要係會令肌肉肥大 發達 但唔一定會令你跑得更快
其次 如果好似你咁講 跑步速度係基於運動年資
阿諾應該跑得快過保特

條韓仔都柒到起跑仆左街，唔好再批鬥佢啦

其實都唔關運動員事
係垃撚閪圾PD既問題

其實....個個只係十米跑...只要有正常起步反應其實幾步就到..

第一 25歲係體能顛峰咁又點 咁就一定係最勁既？ 咁打mma戈啲老餅遇到25歲戈啲咪冇得打？

第二 點解覺得冇人睇住就=唔嚴格 健身無嚴格控制飲食。 訓練 副計一定唔會好勁 阿諾佢本身都係冇教練 營養師帶住 咁係未代表佢冇嚴格訓練

第三 肌肉發達係唔一定跑得快 但係跑得快戈啲肌肉一定好發達 同埋你有冇了解過每個肌肉有乜作用先出黎講 用常識黎埋比你聽 一個人腳肌比另一個人發達2倍 咁係未爆發力都勁過另一個人 同埋佢個10米短跑唔係講緊體能 係講緊短期爆發力 點都計唔到舉開210kg既金鐘國唔夠個後生仔抽
唔講以為10米短跑=1600米長跑
巴打你係未以為體能=爆發力 你翻去讀下書先啦
講真唔明你點解將金鐘國比喻成一般40歲大叔 比你自己都跑唔到10秒半啦 打字你就快 跑步又唔見你咁快 講經咩你

條傻仔以為體能係爆發力啊 睇佢個名就知佢凈係識屌系

搞笑版既犯罪現場即係

有冇人覺得昭旻有啲似toy story隻翠絲

咁都有罵戰

佢對青蛙眼真係好正

差唔多次次入親黎都見到鬧交

今次好啲罵戰得黎有學術成分

巴打你d反駁差d喎
第一二點為駁而駁
第三點本身ok 最尾好撚小學雞

想睇d高質少少既罵戰

無錯 仲要好似好撚勁咁
心諗屌你老母收皮架扮哂客觀咁

真係幾似

好似

好正
好想同全昭旻.....

覺得左邊勁似 無聊睇toy story愈睇愈熟口面

人地無挑冰壺個集勁好睇 今次好明顯請錯嘉賓

請錯pd

agger

今集係咪特登有播哥哥嘅歌？

都似歐善兒喎

果個年代係韓國人迷港星

其實唔係好關個兩個運動員事
就好似佢地係運動員成員運動唔會夠佢地黎咁
佢地綜藝感 搞笑都唔會夠成員黎因爲根本唔係佢地本職
你無啦啦叫佢諗適合綜藝玩既game姐係玩鳩佢地姐
追根究底都係pd on撚鳩

插PD插到口臭咪插下班運動員囉

請問鐘國比豆腐昭旻個陣首歌係邊首？麻煩各位

say yes

謝謝你

石鎮跳遠 光洙係後面笑個到笑到我

佢紮辮真係樣衰到爆
幾廿歲人仲扮晒可愛
都唔知成日紮辮 電攣做乜9

收皮啦

係咪唔引戰就會死

孖辮同JunJin look都好正
電攣就不了

我都係第一次見女仔孖譁而唔反感
好襯佢塊包面同青蛙眼

小甜甜咁款都叫可愛

老女人

硬了

原來今日昭旻生日

肯定飲酒飲到癲

想睇醉佢到不省人事個樣

宋智孝「演藝圈沒有永遠的朋友」 直到29歲參加《RM》

南韓藝人宋智孝推出全新作品《What a Man Wants》，該電影主要講述即使談戀愛、結婚
也還是很寂寞的人們，過去她雖然也演過類似的外遇角色，但碰上導演李秉憲（音譯）特
有的節奏呈現和台詞，還是有些困難，不過現實生活中的她可是個「義氣滿滿」的女人。

時隔2年參與電影作品，宋智孝坦承並不會以「電影」、「戲劇」、「綜藝」去分別自己
手頭上的工作，她認為每一項都是獨特的作品，實際上未婚的她這次又再接演有夫之婦的
角色，自然的演技讓導演大力稱讚以外，她自己也笑說：「很多人覺得我這年紀應該已經
有兒子和丈夫了。」

說到結婚，宋智孝前陣子參加《我家的熊孩子》時，在婆婆之中可是第一名的「人氣媳婦
」，一聽到這樣的稱號謙虛地笑說：「可能因為我還沒結婚吧，再加上《Running Man》
的形象，看起來既親切又能和長輩處得很好。」原本還很擔心這次的題材婆婆們會不喜歡
，所以只說了「能來的話請來吧」，結果《我家的熊孩子》婆婆們全都到場支持，讓她深
受感動。

不管是在節目上還是私底下，總是有很多「義氣美談」的她，其實原本對人跟人之間的情
感不是那麼有信心，學生時期還很內向，而現在會有如此的變化，其實多少也和長期主持
的《Running Man》有關，一聽到曾擔任該節目的製作人要離開公司時，她坦承：「感覺天
都要塌下來了，我曾覺得這世界（演藝圈）沒有永遠的朋友和敵人，但…是有永遠的朋友
的。」

宋智孝主持《Running Man》廣受觀眾喜愛後，內心除了感激還是感激：「如果沒
有29歲開始的《Running Man》，也不會有這些30歲的回憶，是我很熱愛的節目。」過
去參加其他綜藝節目時，托前輩李孝利、朴藝珍、申奉仙、朴美善的大力幫忙和善待，才
能夠快速擺脫尷尬，也因為如此在《Running Man》新成員全昭旻、梁世燦加入時，她也盡
自己最大的能力去幫忙。

佢而家同我一齊慶祝緊

係我叫佢去你度

真知我心意

好想瘋狂聞昭旻個頭

昭旻上認哥個時話佢個身有薰衣草味

隻巴士game

咁快睇咗

今程車瘋狂聞頭髮咪算

sp兄同做愛兄真係痴撚左線 痴埋右線

無痴，事實嚟

而家係咪聞頭都係一個game

終於有得跑下，但咁快就完

唔知點解我覺得真係會變做固定game

昭旻跌咗係草地好心痛

漢娜真係好q

真心膠個樣勁可愛

多熙笑到我

最後以為唔係哈哈 真心好戲

好cute

漢娜俾人連呃兩次
鐘國笑到

佢比相燁撕左之後個反應都好正

漢娜真係好得意
懷疑人下一秒就信人
去到最尾都真心膠緊

好過癮

最後開箱又係痴線

今集真心唔錯！之前又係有集估犯人,最後好似係在石carry

今集又輪到高質作家
依啲game多人啲好玩好多
夠多可能性 變化大好多 中間重要噉多真心膠搞串party
連在石鍾國都要思考到最後 今集真係好正
雖然個show有啲專登set 但幾正 可以接受

但發覺依啲思考類型game 其中一邊一定要係哈哈鍾國在石帶 如果唔係好快玩完尤其係光洙昭旻有角色嗰陣
今集如果冇在石加把口 光洙差啲又奶嘢

漢娜bb好得意

btw
一早out咗多熙 之後唔使睇得噉辛苦
都算今集其中讚嘅地方之一

光洙奶乜野？

out左多熙好睇好多

睇個黑色剪影以為真係在石

其實最後正路應該揀haha，因為教練唔會敢帶選手入去嗰4個度out自己，但唔知鐘國仲咩係咁針對在石

漢娜bb好可愛

漢娜

光洙都話佢係咪有憤怒調節障礙 郁啲就發火

haha個解釋都兜到 不過好似你咁講 正路唔會冒險揀唔同隊嘅人入去

其實haha 唔拎住張卡黎用, 咁哈哈一定唔洗輸 玩到咁後都冇指定証明係佢係呢樣令佢走左光姐

佢應該有埋認知障礙 話求鳩其撕人, 真係第一次見比作家捉左出去傾計

漢娜真係好得意

零推理能力，而且開箱Fail兩次

好靚，又好Cute

漢娜 企係後面個樣勁正
其實pd揀呢4個都好好 唔同風格又玩得
相燁唔洗講 漢娜真心膠 鐘國都笑死 多熙大情性 真英唔突兀

呢個post痴線 宜家劇透無粉字無人屌

你想引罵戰?

事實係要屌
第一頁就講左要粉細字

有果句講果句 睇到一半入post休息下

入到黎見到又話最後係哈哈 唔係在石

難得有咁的推理game, 咁都唔講得？

好耐之前已經嘈過一次，最後就係大家用自己覺得合適既方法黎討論，你鍾意用粉字ok，但唔好逼人用粉字

唔好話第一頁點點點，第一頁有好多野已經唔update

其實個final game咪又係炒冷飯
只係改左d角色名扮新game
投票又係 個xx show又係抄之前咩一齊答lift out人嗰個
最後其實都幾明顯係haha
因為在石之前有份俾教練tips
同教練喺xx show嗰時得兩個人
自己喺個show嗰時冇可能簡選手
因為會好大機會3選手out自己
點都會簡埋個教練保命

漢娜勁cute
咬衫果到勁可愛

好耐無睇過比較高質既RM有啲唔慣，成個game做得好好，但要教練3個對9個選手有啲困難，所有野都對教練不利，好似最後個匯報其實焗住HAHA揀相燁保命，如果唔係呢個匯報應該全部指向在錫，昭旻算玩得唔錯但啲提示已經收左佢皮,如果今次教練多一個人會好睇好多

漢娜真係好pure

咁好啦 我都加入討論

我都估唔到最後教練係 哈哈 相燁 昭旻

我同鐘國一樣一直以為係在石

教練得返兩個仲用張卡係咩心態

唔係話一搵到就要用咩

冇記錯對上嘈嗰次係粉字黨贏左
對上幾個post d 人都一直全粉字
最少係新出嗰兩三日一定係粉字先
好地地定左要粉字
而家無啦啦你班劇透殘黨又出翻黎話用合適既方法黎討論
咩合適方法呀 根本粉字嗰班就會俾你地劇透曬
根本同出面班劇透撚冇分别 都係要死全家
噤多兩個制好似要死咁 自撚私到

好似無解釋到係邊個用
制作cut到好似係哈哈用但其實我估應該係在石用，所以今次game設計好但對教練好不利

氣球game幾好，漢娜好正

想請教下 粉字嗰班就會俾你地劇透曬 ，既然佢地都用得粉字，自己都睇完，又點會俾人劇透到?

出面班劇透撚，係直接開一個劇透既標題達到劇透目的，而家我地係一個RM post 入面討論，你唔好係到偷換概念

自己未睇又要走入黎一個討論post ，驚俾人劇透就話要粉字，係邊個自撚私?

出面咁多討論post，你搵下有幾多個係要粉字既???

對於個D自己未睇又要走入黎一個討論post ，驚俾人劇透就話要粉字既人，我係未都話佢地應該要死全家??

睇完依集 原來haha光洙都唔係最蠢

反正你都打咁多字，禁多個字好辛苦？

仲有，我想糾正下你，上次個次大規模嘈係上年暑假，一樣係一大班人覺得粉字唔合理，最後大家嘈到不了了知，所以唔該唔好一言堂中國式表決話粉字贏佐

我唔會反對你用粉字，亦唔會話用粉字既人死全家，希望你積下口德

佢真係一個運動白痴，幾次跑都仆係度

等我得閒教下佢跑步先

反正你都未睇，禁少個制唔好入黎post 睇仲好喇，大家又唔使粉字

你估個個都睇完先入黎？
大把人儲幾集先睇又唔洗理？
又有人鐘意睇到一半諗到野想講就上黎覆下
點知就見到班撚樣喺到劇透曬又唔洗理？

出面post還出面post
呢到還呢到
呢到post頭有講要粉字

根本條傻仔自己拎黎賤

其實禁多個制粉字係咪對你有困難？

之前有人嫌多熙係咪同昭旻有心結
最近呢兩集大巴大巴車落佢地塊面度

係一班人覺唔合理
冇記錯嗰時係星期5／6
嗰時大部份人係話係話過左咁耐唔算最新一集
但係喺第一日就劇透咪抵你死全家囉
有得你反對咩 呢到高登到而家一直係最新一集粉字
積你老母咩
咁講口德就咪上連登 死翻去babykingdom哭喪啦

駛唔駛秒負皮

你條撚樣，又係你自己一開始拉 "根本同出面班劇透撚冇分别" 同出面比較，好喇糾正你喇，你就話"出面post還出面post呢到還呢到呢到post頭有講要粉字"

神又係你，鬼又係你。公字都係你贏!

你估個個都睇完先入黎？ 我又真係想知未睇入黎做咩，因為播出後既回覆都係關個一集事，我又唔見有人討論其他野

大把人儲幾集先睇又唔洗理？ 有幾多人真係會儲幾集先睇阿 !? 講多人既話，無用粉細字未仲多人，如果唔係都唔會引起你注意喇下話

係未下次開個post del 走粉字就可以粉啊小學雞? 不如每個星期等播RM 我地就玩霸開post 喇

雙重標準係咁
粉字咪又係冇體諒到dark mode嘅人
嗰陣問點解唔深藍字/黑字又話以前定落嘅規矩係咁
你唔鍾意繼續唔好粉就得 佢屌鳩你咪由佢block你

多熙可能本身性格係咁

但因為呢種性格做綜藝會睇得好辛苦
做嘉賓還可以
固定就咪搞

不過經過今集可能在石Haha都唔想多熙入固定

個人覺得粉唔粉都無所謂
你未睇其實入黎可以討論D咩
就算存幾集睇你前幾集都未睇又討論到D咩 ?

唔使積口德，都唔使咒人死全家既，唔係既話我驚哭喪個個係你

，

個post由高登開始一致堅守規定
大家都好by細粉字防劇透 錯咗都會講聲sorry
依家劇透嗰班冚家剷憑乜撚嘢咁大聲矯枉過正
Running Man post不嬲除咗討論劇情之外
仲會討論周邊嘅新聞同成員動態
更加唔係每個人都方便即時追到新一集
你班柒頭完美表現咗依家低質會員嘅自我中心同自私自利一面
討論嘅態度完全反映人格，尊重兩隻字識唔識寫？
按多幾粒制係咪好撚辛苦你班契弟？
唔屌係人情 屌你係道理 仲聲大夾惡屌你老母

感覺佢份人太認真太投入玩
不過佢又無惡意既 我覺得幾好笑

我唔理你地粉唔粉字
淨係想漢娜多D鏡頭

有人係會想知今集好唔好睇先入黎
冇粉字嘅內容可以係今集好睇 今集好悶
而關於遊戲內容嘅就粉字左
嗰班人咪可以知好唔好睇先睇囉

你未見過唔代表冇
有一位常駐巴打叫金親故 佢不嬲係儲幾集先睇
活喺自己世界嘅人又要扮見識多

開post關閪事咩
你估個post頭亂改就得？
post頭嗰個係版規先加落去
你要做d咁小學雞嘅事可以做嘅
不過冇人會show你隻弱智狗囉

鐘國笑到坐係度
會唔會係佢錄影以黎最開心既一集

上集見昭旻唉個頭落多熙度就知無野

不過表現計多熙好過真英...今集差啲唔記得有佢

哂氣啦 粉字對用dark mode嘅人黎講咪係相反效果
變左將內容highlight左添
駛唔駛統一埋入rm post唔好用dark mode?

佢認真完同返其他人攬頭攬頸冇咩問題啵

睇嚟好快有人想同姜漢娜做愛

粉字係代表內容有劇透 而選擇性唔睇個回覆呀
你估仲真係想淺色到睇唔到咩
根本就有部份人係dark mode部份人係光亮mode你要深藍一樣係顧唔到光亮mode嘅人
所以咪沿用粉字代表有劇透囉

今集就有，但第一集呢？

佢今集真係笑到我仆街

班友活喺自己世界
自己見唔到嘅野就當冇

我覺得過多兩三日唔用粉字去討論係可以
但第一日就大大隻字咁講個結局出嚟有啲自私

反正頭一頁都講左要粉小字，咁頭兩三日要劇透咪粉一粉囉有幾難？

好難唔想

成頁都討論內容粉字哂咁D人可以點飛 係咪要直接撳上一頁

btw 既然你話粉字=劇透警示
不如係回覆頭一行打劇透兩個字咪仲好

轉粉字係咪真係咁麻煩

第一集冇 但係睇RM幾時剩係睇佢地出演嘅表現
唔通睇完光洙同鐘國嘈真係當佢地嘈咩
昭旻同多熙私底下係ig都有互相follow ig段片又有摸下頭咁

你講咁耐，都係講到金親故一位巴打儲幾集先睇，到底係播一集睇一集既人活喺自己世界定係儲幾集先睇先睇既人活係自己世界??

同你討論粉唔粉字，你就直情輸打贏要，將個結果既字體再特登放大 (人地唔粉字都係用番default font size，你就直接放大埋)，小學雞咪你呢D囉

如果你話一路以黎都有粉字版規，就要50年不變，你都要睇下合唔合理先得ga, 有聲音要改就改ga 喇，高登都走到連登喇

又唔係話直情唔俾用粉字，你有你用，我有我討論
你要討論落去，講得贏我一個，都仲有其他無用粉字既人

有時間討論，不如討論番制作組幾不濟好過喇

冇話麻煩 只係冇需要得閒無事又拎黎屌下
講真 唔用粉字嘅人就算比粉字勢屌完 佢地都唔會乖乖跟
睇下你想達成共識相安無事討論落去定係繼續得閒無事就月經嘈下姐

樓上話想漢娜多d鏡頭呢f咪唔洗飛
根本就係討論緊rm之餘又冇劇透嘅例子
其實選擇性唔睇部份劇透內容唔係咁難
前題係睇之前要知道內容包含劇透(即係粉字)

咁你咪打句內容有劇透咁都得嘅
都係一個代表有劇透咁
可以顧到d唔想人劇透嘅人
不過粉字其實真係方便d同喺呢個post有代表性d咁

鐘國光洙打完鏡頭內有時都會攬攬
無特別想講咩，
只係想講第一集睇多熙好辛苦
呢兩集好番啲

唉 問題都唔係第一次嘈啦 你要明白唔想粉嘅人你點屌佢都唔會粉
都係嗰句 睇下大家係想月經得閒無事嘈下定係搵個可以達成共識嘅方式去討論

我純粹係想鞭下睇一集就陰謀論話昭旻多熙不和嘅人咋 冇其他意思

你講得岩

好多時人就係咁賤格
既然講到明劇透要粉字啲人都可以大大聲屌番人轉頭架

放大？ 我冇攪過你地回覆嘅字體大小喎
唔好屈我

事實係根本冇要改嘅理由
因為方便d噤少個制？
殘體字夠可以寫少幾筆啦
咁係咪代表要棄繁取簡？
根本粉字就唔難 仲可以照顧到曬唔同嘅人
你與其打咁多字 不如噤多兩隻制粉細字仲方便啦

HAHA 真係好撚勁

漢娜果part正到

多熙智力分分鐘低過昭旻
RM嘅角色定位入面

唔好話我主觀
昭旻今集表現其實幾好
可惜一開始啲提示破壞晒

放大個part 唔係想覆你

你覺得噤多兩隻制粉細字方便，人地唔係咁覺得

你要從方便同照顧到曬唔同嘅人角度出發，就係按番自己方式討論

根本而家就係一班粉細字既人係到圍內互quote，你係要繼續假定有人未睇走入黎而粉字，ok~

咁你都唔好話人唔用粉細字比較方便既假設同需要

草地game分組有一幕見到王鼻推開多熙

見佐咁多集水彈，今集個審判場係難得一見既大佈景setting ，唔知又要慳幾多集budget

應該係叫佢去旁邊個組

漢娜話真心信昭旻只係照鏡果下，鐘國笑到，好似睇咁多集都無乜見過鐘國笑得咁真心

明玩佢 玩得好都冇撚用

都唔係既，佢自己撕錯石鎮先會比提示隊死

佢撕石鎮係出B嘅提示 但佢係C

睇完今集對多熙有d改觀 之前都覺得佢好煩 今集先發覺佢冇咩機心份人都幾真只係好投入去遊戲到 睇見佢係法庭比人誤會佢係教練差d喊出黎覺得有d慘

same thoguht

或者佢唔係特登 但咁易發火嘅性格睇得多好厭 真係覺得佢out咗之後個節目順咗好睇咗

其真製作組d提示應該係想：
B: 相燁vs光洙
C: 昭旻vs多熙
但多熙一開始就奇奇怪怪咁自爆先搞到昭旻都即死 B果度本身可以玩辯論但相燁兩句都唔夠就露餡

同意 佢既性格可能唔多岩拍綜藝 久唔久上一次半次就會有新鮮感有爆點 但上得多都係呢個形象就會有反效果

根本係你假定冇人未睇就唔入黎
先唔講金親故巴
仲有一班係想睇左呢到回覆今集好睇/悶(呢d冇劇透唔洗粉)
先決定睇今集嘅人
而唔係想睇到今集嘅結果
上集／上上集嘅回覆
已經有巴打係見到呢到有人話悶而唔睇
要搵例子真係求其都搵到
真係唔知邊個假定d乜
活喺自己世界嘅人喺到up埋堆廢話自打嘴巴

其實光洙多熙大神咩都唔做已經比人懷疑左先

btw 4個嘉賓MC 3個都係傻瓜角色
兩個自爆 一個亂咁黎
相燁撕完漢娜兩邊都打哂問號勁好笑
漢娜之後咬衫好得意

今集佢貢獻左好多笑點喎 定位都開始越黎越具體

今集多熙輸左個時同昭旻講pd都唔會比你做呢啲角角個時
haha光洙即刻話做咩要令昭旻氣餒
好似想保護自己家人咁
好有愛啊

感覺上佢一開始就破壞左隻game （未見過有嘉賓玩玩下俾作家捉埋一邊話) 不過佢份人幾真 感覺上唔係有心 俾haha在石班前輩教下應該會好好效果

無破壞 佢根本完全唔知個規則佢又唔係教練/金牌選手 只係9UP以為要撕名牌

你又未一樣唔顧一啲睇粉字唔方便嘅人，上次嘈已經有人講過，你一樣求其搵都知，講到尾，你都係一樣活係自己世界唔顧他人嘅人姐

除左真英, 其餘三位都蠢蠢地咁

Rm都可以嘈3 4頁

小事喇，但係已經討論過嘅野又拎返出黎講 乜唔係已經有段時間都係冇乜在意粉唔粉字呢個問題咩

教練其實邊有得輸，3條友又知晒玩法，又知邊個係自己人，撕左市民又唔會出局，d提示你就算唔撕錯都係咁拎啦對面，影左相又唔撕，剩係撕王鼻，3條友完全各自為戰咁，合作都冇，昭妟出局完全累全家

其實個問題應該高登嗰時都討論過好多次

啲選手縛住晒手腳任你撕名牌

上帝視角 一開沒d提示矛頭指哂落C度點樣累全家

其實昭旻一開始就應該去撕鐘國啦屌

呢個組合辛苦晒大神

漢娜 終極黑洞

大神同昭旻又一組
大神真係好鍾意cue昭旻
就算唔係同組都係咁拋波比佢接

有時拋波都要識接
今集大神都cue左無名
但接得好柒

其實大神都拋好多比世贊 但之前好多世贊都發揮得麻麻 最新呢集總算發揮得唔錯 有番d存在感

今集已經算唔錯了 之前果d先接得柒

個存在感就係確立咗佢無名嘅身份

在石第一round審判就講到今集唔關世贊事

世贊接cue 令我諗起曹世鎬
但又無世鎬接得咁自然

正 拍大神 又有昭旻 應該多鏡頭

最後都冇講在石嗰tips 係咩

做下考古先9up啦少年

真英分到藍色佢以為要同多熙一組
個樣即刻唔開心又少少黑
之後知係漢娜又冇事返

上次都講過
噤一下quote咪睇到d字囉
你失憶係你嘅事
唔想嘈翻d嘈完嘅point

洗腦式廣告

大家覺得其實鐘國有冇打瘦面針？

睇番再上一集尷尬到呢
分開幾次睇先得晒

一開就劇透

我都未睇 不過見到粉紅字會下意識skip左佢 的確會方便d

咁有啲手殘嫌禁多下制都覺得好麻煩最好就下佢地睇完先好上嚟傾

佢地劇透覺得好正氣

最好就睇住首播上黎推到完場

佢駛撚打瘦面針

其實唔關事 人到依個年紀d皮點都會鬆
做星就係要keep
國貨城個面都好似拉左好多次面皮咁

rm又分三個地方飛 budget多到

今集好好睇

邊度睇到佢地新消息?

有fd同佢地同機黎香港 應該好快fb有流出圖

Show下海外人氣 等廣告水魚

唔明最尾投票點會4:3唔係4:4 教練b果票食左

今集收視跌，睇嚟班PD有藉口邀請桶叔叔救收視

咁不如呢次做個結論

如果最後結論係都要粉字，無粉字劇透就見一次block一個
結論認為係唔需要粉字，咁入post者就最好睇完先入黎同埋頁頭取消要粉字的字眼

D人話年經 每年都要將point講一次
就係因為次次無結論先至又再拗過

社會主流主要多數人服從少數人意見

先做個簡單投票做參考

：需要粉字
：唔需要粉字

多熙今集好煩
前半段又一直用返啲舊梗
同埋感覺到佢好刻意同光洙整loveline
睇到厭
後面又喊又要作家再指導下咁
完全係破壞遊戲

算啦
之前都試過投
無用架
我而家都係睇完先上黎啦

我覺得佢好搞笑

頭先尖沙咀見到佢地

鍾國得 42 歲 , 點會咁快鬆面皮 , 而且佢 bodyfat 得 7% , 面瘦係好正常

好耐冇嚟香港拍攝

多熙好似又同光洙同一TEAM 飛

睇番依集 上一集完全係多9餘

朗豪果次多人到拍唔到 又唔肯合佢
不了

今集氣球Game咁啱真係三個教練平均分左做三隊

😍

想問下你地睇開邊個字幕組係邊度搵？我睇果個將d韓文彈幕同對白撈埋一舊咁譯，勁難睇，但睇YouTube見到有d分返開易睇d

tsks

ptt kr_entertain

有邊個黎左？

有邊個黎
想去睇下又怕阻礙到拍攝

昭旻黎左會唔會有兩位巴打上去性騷擾佢

唔會

去緊尖沙咀

小心搞錯世贊屎忽
利申唔知乜人黎

見到在石 昭旻 世贊
（昭旻好白）

係邊度

去護花 阻礙2位巴打

嘉連威老道 唔知走左未

快救 搵人通知佢地有兩個變態佬黎緊
掩護佢地快d走

在石黎HK 睇上圖咁咪有漢娜

漢娜 一集變fans揮手區

好true

今集最終任務有成個鐘好感動，幾驚佢剪走灑
btw 漢娜好可愛

其實邊有破壞遊戲 純粹係佢聽唔明點玩
佢又唔係選手/教練

係幾好笑
但睇多幾眼又幾恐佈

有冇相睇下

cap圖為證

好傻

其實第ㄧ個提示唔係重複姓氏咩

點會係李多𤋮

個tips只係話3個教練都唔同姓

佢地黎香港旅遊？

拍rm

去左中環

佢哋喺中環啊而家

旅遊

瘋昭旻啊

本身都會等睇晒成集RM先入黎，但係見到RM黎左香港就上黎睇下

點知就勁多無粉字，唔粉轉細隻啲都好呀

戀愛了

其實都無粉字好耐

昭旻

因為次次都係睇晒先入黎，所以無留意

其實都只係禁多個制或者睇完先入黎，又嘈三四頁

漢娜好天真好可愛

相反多熙太過跨張同造作 真心煩膠 好彩一開就out鬼左佢
Btw點解坐巴士要扔漢娜去角落頭 心痛漢娜

上集太西今集先跌

多熙真心膠
好好笑

如果真係一批嘉賓上黎玩幾集
下批大家想睇邊個
自己心水 : 王智慧 (爆光洙情史個個) 李聖經 韓智敏

點撚解又有世贊拍漢娜

上次同haha一組跳break dance果個幾好

點睇都係劇組安排
俾大神carry下漢娜都幾好丫
起碼多d鏡頭

世燦幾撚時下車

做波比佢都唔識接 廢到嘔

漢娜上兩次係石鎮同世贊

我覺得根本就係製作組想借漢娜嚟捧梁世贊

好想親眼去見下漢娜
最衰要翻工

害完娜恩都仲唔收手

可唔可以係用漢娜換走梁無名

我都覺 好似想整loveline咁

整下棚牙就有

係咪宜家冇人知佢地去咗邊到了

呢個post上左熱門

放開我老婆

出現了

今集坐車都要搵光洙隔一隔

留名等睇好想同姜漢娜做愛 姜漢娜SP

好想見到大神

頂 好想去追佢哋

#metoo

唔知去到邊呢

頭先無追po唔知去左中環
早知岀去追下

去碼頭會唔會係去長洲

今日拍既話係咪應該下下集就播？
上次黎香港好似已經係光洙食早餐果次

睇wiki個分組似上兩集個分組只不過變咗兩pair一組

好想係公司偷走然後去搵大神

我都想 但偷走左都唔知佢去左邊

岩岩係灣仔放 想知最新進展

喺灣仔咋我 諗住收工佢地都未走就去搵佢地

廣告已出

一個鐘前唔係香港站上車？驚佢地搭機場快綫返韓國

好似去咗上環？？

中環個次？
好似已經好耐
仲有fx條女

返緊工
想SL去搔擾佢

好似係missA fei嚟

記錯左
記得係強國人

唔好 佢啦
記得佢全程講廣東話 唔識講先用蝗語問

做乜鳩
fei都

iu定漢娜 雖然佢哋好frd 但你都唔可以咁
一係俾翻iu我

Me too

如果佢地入左長洲,你地會唔會入?

目測唔係去長洲喎
張相似係喺天星碼頭經天橋向ifc方向行喎

香港食野個集麻麻地
佢同李國主一齊上黎打籃球個集好睇好多
最尾玩呼拉圈到依家都仲記得

205個集好好睇
重溫左幾次
fei跳舞好正

好想去見下在石

係POST留言既都係打工仔等新消息

fei 好正囉

仲未有光洙鐘國去左邊既料

在石

其實係唔知佢去依家係邊所以想追都無得追 利申 上緊lecture

消息啦 就收得工

有無之後行程 我都就收工

如果有巴打見到昭旻可唔可以幫我錫佢一啖
咁我可以間接嘗到佢香吻

依幕有d電影feel

你心地咁差既
想條友食牢飯

去左邊去左邊

isquare係今朝去左？

原本係想入黎留句 好怕全昭旻
入到黎發現竟然黎咗香港！！！
好想去追

半個鍾前係tst見到

見到真人你就會想同佢造愛

又番左Tst?

好想俾佢對腳夾

上幾集即興旅行其實都差啲中香港
Btw全昭旻又係同在石一組

where where 收工碌緊過去

係中環收工 應唔應該周圍撞下

係a1出口撞到
本身都唔覺 見勁多個鏡頭先發現

我兩點幾去左Tst 撞，之後就睇到佢地去左中環

唔通真係九龍公園

有無巴打知而家係邊

有無巴打組團 5分鐘到tst

一陣再去尖咀撞

支援漢娜做固定 畢竟冇呢個定位既角色

今朝都知搭機,如果知目的地係香港出左去搵佢地啦

漢娜都係度

比懵智更加懵

去左邊 有冇巴絲報料

坦白講，四個是但一個換梁世贊都絕對無問題

10mins後tst

我都麻麻地世贊

屌 係 k11 問人話10分鐘前走左

試下去韓國街

仲以為喺九龍公園

金馬倫道？

實名我都唔記得 不過見ig最新係天星

知道係邊既，求報料

佢唔會搭船走掛 我搭緊船去tst

多熙 不了不了

頭先行過k11 見到好多疑似絲打
（見到唔runningmman )

我都想去見劉在鍚呀

想對住佢大叫無限

巴打用咩search

憎你老母

我係中環天星 是咪應該去tst

k11個巴打話佢地搭左van仔走

咁快走

吓 咩van仔

今日同機 落機見到佢地 好開心

佢去伏全昭旻真係好搞笑
如果係鐘國伏昭旻 昭旻已經gg
Btw 漢娜講翻昭旻照鏡戈part真係笑死

保姆車

見唔到在石我唔返屋企啊

車牌幾多 唔會咁快走掛

會唔會保姆車去機場架

更正 係16座 唔知去向

K11 啲16座會去邊

應該係佢自己租既？

好想見下在石

我行過k11果時見到個post4mins go
緣慳

邊到有po

ig #runningman

頂見到佢地食紅磡冰室
好心帶佢地去d好d架啦

可以又係平民推介食野mission

有無巴打知佢地e加係邊？

見唔到 唔捨得返屋企

香港01: 香港韓迷一向消息靈通

連登post：無人知佢地去到邊

係tst地鐵站等緊消息

旺角站等緊運到

中環等運到
佢地會唔會去左食飯

Tst兜左一個圈都唔見

搭早一班船就見到佢地

油麻地等運到

手機就冇電

去油麻地等運到

雖然覺得應該唔係油麻地

咁啱喺附近啫

會唔會完成唔到任務留係香港一日

係就好喇

留一日都好過直接飛走

覺得可能有機會去油麻地廟街 但見咁耐都未有消息 即係應該去咗/去緊車程需要一段時間既地方？

頭先行過唔見

會唔會係佢地去機場 未落車 先冇消息

感覺似係去機場

係囉

好想同漢娜瘋狂做愛

應該都係

在石任務：
去香港人介紹既餐廳食飯
搵到某姓氏既人完成簡單任務
最後當然係轉盤大決戰
轉到即日回國先可以返去
否則要住多一晚

正確

轉中水炮

到咗機場

你？

中途搭旅遊巴玩劉在石game

佢地
有諗過跟去機場 我係長沙灣附近
最後放棄咗

因為我去到佢地已經入咗閘

睇黎係買零食 渣住零食物語個袋

香港住一晚仲貴過買機票

入左閘了
我太黑仔 對唔住大家
番屋企睇新一集算

緣慳

唯有睇尋日個集搵返啲慰藉

廿幾歲人 第一次追星 咁就失敗告終

有冇見到佢地既人去屌下個垃圾pd

佢有拍三級片

香港夜景咁靚都唔睇埋夜景先走

以為會上山頂

屌 昭旻又電髮

而家番到去都十幾點幾啦

要睇要過夜
又要造愛不了

相燁好蠢 直接認係佢撕昭旻咪得

好難架
所有人係佢既應該都會忍唔住笑

佢地追問係點樣撕

原來有fd食lunch撞正佢地

同埋個陣時佢唔知金牌選手可以撕教練名 [/size=2]

咁嘅情況老虎都話係自己啦
點會咁傻
好可愛

鐘國ig段舉重片真係痴撚線
btw evra係佢ig留言

疝氣手術完唔係話要抖6-8個禮拜咩？

應該抖夠

佢話抖3個禮拜

幾時同朴智星上黎搞足球特輯
好想見到成員喺嗰d大型慈善賽入到波

佢同漢娜入埋黎RM就正

痴撚線290kg
咁上癮法真係會出事
而家仲可能頂到
驚佢年紀再大d都戒唔到依然玩咁重

見到佢地真係屌下個PD先啦咁垃圾

Leo + evra

大神買零食物語做手信?

好型仲要有個光

可能係mission要求其買掛

星仔都退左好耐役

慈善賽應該得掛
好似上年先踢過一次曼聯元老賽

其實佢都只係真心膠姐 唔似有腦心機很重

玩綜藝可以玩到喊佢都係第一個

漢娜好蠢

可能fans送

係咪見零食物語冇人先去買，行親邊間都冇人

笑死
haha個下個反應好正

上左機啦

聽講鐘國係利迷

話說想廢噏下
以前仲係得一位女成員既時候
咁啱智孝同gary湊成love line
大家討論嘅範圍都係真真假假 幻想下會唔會成真
又或者懵光姐弟情 打打鬧鬧 有時又會好照顧對方
一家人7012陪住我地每個週末

直到依家有新女成員
到底係時移世易 大家嘅討論氣氛出發點唔同左定點?
點解依家永遠只會圍繞邊個好正想玩腳想屌邊個
又話唔想世贊同邊個一隊 益左佢等等
係咪連登仔概念真係只會將女人同性掛勾?
點解睇套綜藝都要好似現實社會啲女人圈子咁要無是生非玩排斥?
佢地每位新加入嘅大部分都係綜藝新手
未適應未有定位冇亮眼表現要撞下火花係好正常
成日話睇到佢地少少反應就知邊個唔妥邊個關系唔好
唔知真係以為你地專修行為心理學 洞悉一切添

唔好咁八婆啦好嗎?

下次俾多熙佢咪算

Song Ji Hyo In Talks To Join Ma Dong Seok In Upcoming Action Film

多熙第一次上嚟已經嫌棄世贊啵

我覺得製作組係諗過點樣"拍"出呢個懸疑鏡頭
提示都係兩個差唔多既人
等佢地自己辯駁
r1 foul走多熙 之後就肯定係昭旻
係個傻妹先會信昭旻係金牌
到最後大神同haha 可以揀人去我諗都係製作組既諗法
不得不說大神同haha既掩飾都真係幾到位
幾次既估臥底都係佢兩個係度鬥
反而鐘國就因為上年大神既自導自演,阻礙左自己既判斷
而梁世贊返投在石理解唔到點解
在石有引導佢話haha係教練(r1話佢可以翻歸+揀佢去)
最後4:3我諗都係製作組既bug
世贊.鐘國.HaHa.相燁都應該投在石先係
今集最刺激就係睇光洙vs相燁果段
終於有翻有gary時候running man 既感覺

漢娜真係好得意呀屌

估中

真英其實好似少女標本果個整容妹

三個成年大男人既重量都仲有多...真係好痴線....

好靚女兩個

終極真心膠
依個角色又真係幾好
笑到標屎

今集好好睇，睇完呢集完全比漢娜ko左 ，真係好可愛

4個嘉賓都幾好，漢娜唔洗講 ，李多熙夠破格 ，同光洙幾多火花，李相燁笑死我 ，洪真英完全係睇佢同金鐘國

第一次見金鐘國笑到坐低

真英如果齋國鐘國love line嘅唔啱長做
感覺上鐘國慢慢適應 冇咁怕醜

鐘國上其他綜藝比呢個活跃

有無巴打識cut gif圖
智考最後笑個shot好靚同少女feel

之後問相燁係咪金牌得主又笑到仆街

製作組咁想捧佢，隨時下次係編佢同光洙爭多熙

一開波智孝個提示咪講咗個三個教練唔同姓囉
相燁 係教練，所以光洙多熙唔會係

我覺得製作組好捧佢，之前就娜恩，而家就漢娜

同埋唔知係咪我錯覺，好多鏡頭都有佢，明明唔係影佢，都會有佢

好少見佢笑得咁開心

好勝 白痴 傻瓜 唔知玩緊乜 真心膠咁囉

可能佢只係傻

睇到個陣都係咁諗 第一次氹到jk咁開心

兩次檢舉應該係分開既，相燁第一次檢舉死左，所以得返7個人，haha鐘國世贊投在石，智考真英在石光洙投haha

可能cancel左相燁果票
又或者相燁真心膠到2票都唔投一票俾在石
而投左其他人
btw其實8個人投
在石haha 4對4咁點算

手殘pink錯

鐘國間新屋 櫈都冇張 要人坐地下 自己就坐到皇帝咁

固定黎

呢張圖意思唔係暗示左佢自爆最尾ON9左投鐘國???

另外就係D提示都好似拍戲咁先針對C再針對B然後先到A 拍得太戲劇性

相燁話昭旻係湯飯，點解？

其實太戲劇性一次半次就過癮 多左就冇乜feel
好似今集咁昭旻玩得咁好都鑑生比提示整死左

昭旻今集帶好大進步
係衰在到處講自己係金牌選手，如果唔係都無咁易穿

佢唔周圍認金牌都死梗啦 C提示本名女性有細佬 多熙選手咁得返昭旻一個option 躺著也中槍

姜漢娜BB好可愛 開箱個搞到我笑左成分鐘

細佬個提示太明顯

都係嘅
但光洙見到佢個陣好似唔知昭旻係教練咁
昭旻拖多下話唔定第二次審判先死

其實粉字我覺得睇得好辛苦
不過你地人多話要粉我都無話可說
不過唔好講到無人係因為要睇粉字辛苦而放棄討論咁
呢個世界唔係只得未睇就入黎睇消息既人先係人

btw 上次討論我記得係話每集開新post
但因為人少再分散人流唔好就不了了之
何來粉字黨勝利
依家就人多囉
唔知你地改左名定潛水多定新fans
你地人多咪話事囉
反正個post我見唔係討論緊最新一集就係講今晚昭雯係邊個屋企
然後一班人留正評/負評就算

唔整死一個會太難玩 其實

其實我用黑夜mode
我要求劇透嘅朋友用黑色字

淨粉唔好縮細啲字囉 應該唔會好難睇既
我就肯定睇完最新個集先會入黎 你地粉唔粉都唔關我事

只要佢地唔撕，乖乖地搵提示，有無可能贏？

仲諗住有反轉睇 點知咁快自爆

如果相燁識玩 唔亂殺人
再扮係金牌 有機會過到骨
昭旻發現到金牌都有得影相應該要通知同伴
響法庭自爆話影左教練相先撕得應該好多人信
佢捉到大魚都唔知
同埋 最緊要留番d真心膠黎種票

原來之前HAHA,世燦,錫辰比人影到係台灣拍野唔係RM黎

咩節目黎?

好似叫皇家探險

漢娜真係好鬼正,又靚女,又傻下傻下咁

我估佢地三個有分工
相燁做撕名
昭旻影相
哈哈搵題示

成個Game最差係啲提示
以前啲提示通常都篩走1-2個人
今次啲提示係篩一半
重要之後有個個咩匯報
教練少左一半基本上已經輸左

啲字較細左真係勁難睇，好難一齊討論

仲以為教練組會俾啲fake info

呢個應該哈哈去做
昭旻同相燁未夠火喉去做

石鎮都成日做膠野 之前光洙做spy都成日做到穿哂煲

其實投票好多時都會有唔關事嘅持份者參與
好似問人保唔保留細粉字
總有啲人冇所謂但又去投

不如問下邊個真係實質
需要用到細粉字 避免畀人劇透
而唔係礙於傳統上 習慣上 鍾意唔鍾意份上先到用細粉字

話晒細粉字有個缺點就係好難睇清楚
尤其係街睇嗰陣
而且每次討論都要左㩒右㩒 雖然唔算麻煩但都係多咗層步驟

細粉字出現嘅背景 都係為咗減少人流分散 等啲人集中返係依個po 又避免討論劇情 同討論成員新聞嘅留言相撞
（查實我都唔知有幾大機會有人又未睇新一集 又噉啱只係想討論成員就入po ）
（可能好似今日RM嚟香港 唔知啦...)

認真 就算依度啲人唔劇透 周圍fb RM fan page都會報新一集 避得幾多？

想睇下投票 係唔係真係有一定人數單純真正需要到防劇透細粉字 而唔係因為其他因素 好似包含遷就人等等
因為如果真正需要嘅人其實好少
噉到時就可以諗下係唔係應該全部人一齊細粉字去遷就少數人 或者改用其他方法去改善討論

另外提議 不如日常討論用粉字 討論新一集用default
話晒討論新一集嘅嘢 嘅比例好似量比較多同留言頻密過平時日常嘢 default會比較方便
粉字白字 其實咩色都唔care啦 個個人setting都唔同
白底黑底 對粉字嘅效果又會啱啱相反
其實都係想做個區分啫
但又細又粉 我自己就麻麻地

好似篇嘢長得滯

睇返大家今日追星啲討論，諗起有集rm玩城市追擊戰，佢地又係用ig hashtag去睇隔離隊啲人去過邊

智孝初期做rm 都玩到喊，嚇到班pd 即刻俾佢拍住鍾國玩大屠殺

我都記得

呢度我覺得有啲可惜
製作組為咗最後個懸念位
冇播過3個教練私下傾戰術0既過程
我想睇吓哈哈點樣帶住兩個傻瓜教練玩推理

唔一定要將提示咁明顯咁分類成ABC
今集比我嘅感覺就要係將教練A B C都造成一個兩人對立嘅感覺咁
比D共同提示 例如搵到5個嫌疑人裡面揀3個
都好過將嫌疑人分類成3組再2揀1咁

今集除左相燁最尾柒左唔投大神投鐘國之外都唔算係兩個傻瓜呀
昭旻純粹係比提示篤死 相燁就係拎左膽小個提示之後再進取
講膽小RM成員除左懵鐘幾乎全部都膽小 個個撕哂咪撞哂板

就係類似呢啲位
例如哈哈同相燁講唔好亂撕
然後相燁唔明點解唔撕得
之後昭旻搭嗲9up激到哈哈噴血
想像中成個過程應該好好笑

其實有曬成個run down, D 提示去到邊個moment 要出，去到邊個moment 太概要係咩進度，應該出到D咩鏡頭全部都有安排。如果唔係既話，拍一日都拍唔完，仲要幾十部機，唔計計定鏡頭根本有排剪。

D提示每次玩呢類game 都係咁分批出，次次都係 "梢" 下個跟機pd/作家，再扮到好驚喜咁搵到提示

依個係所目黎

一開始其寶佢提示係好少，對玩既人黎講都係

連相燁都唔知金牌選手先可以撕人，我又唔會怪多喜，佢都講過第一次玩依d ，唔似我地成日睇

仲想睇光洙大戰相燁，撕到一半先暫停都好呀

多熙又係車到鬧昭雯
今次連昭雯都odd左

之後咪攬頭攬頸囉
FINAL MISSION 行行下見到佢仲好開心咁過去搵佢

其實多熙真係好真性情又傻傻地， 不過feel 到d haha 個下好真，光珠都好似驚左佢，在石就應該幫手教下...

似係要佢做呢啲角色，今集好幾次製作組都將佢講啲野重播幾次，特登搞到佢講啲野好似金句咁，咁樣整法太刻意又唔好睇

製作組成日都見啲人對咩有反應就嗰排不停重覆...
搵spy, 東萬PD扮女人
係咪痴線

其實我用暗底連登app睇
有啲人粉/紫字 又無縮細其實變咗好似highlight咁

利串 唔介意俾人劇透

有無人留意到haha話pd吹劉海個到
好得意

4個入去果陣得番2個教練，根本foul唔到市民，haha 揀教練應該係最岩，正常在石應該揀埋光洙至岩？

所以要睇佢鏡頭唔係對住佢但又影到佢入去既畫面
去睇佢係一個點既人
鏡頭後既光洙其實好醒，只係扮傻
但佢扮假膠扮佐8年，fans睇咩都會受

所以我見多熙第二次上來
會幫手關門，果刻我就對佢有好感
衰d講句，唔like佢既，四集之後可能唔會再見
唔like都係一頭半個月既事
但佢帶俾running man噱頭同互動
係垃圾PD手中得到新衝擊都幾好
唔洗下下睇running man 三寶，得個屌字

近來幾好睇
又開始追返

E個模式幾好 請嘉賓玩幾集

覺得HAHA 今集勁型

用剪接手法做出黎嘅效果

又要得閒又要夠吸引好難得

相燁 漢娜真係好正

冇錯8個人，唔一定7個

飛走梁無名入Hana,相燁 多喜都好...
梁生仲唔掂過石鎮

邊度睇得出佢好醒呀？例如？

依家12個人，3vs9，3個教練如果係頭段狂斯名牌，製造人數優勢，根本無得輸

人生唔用腦可以長命啲

今朝睇大陸d娛樂新聞話漢娜同王大陸一齊?

撕錯人會有提示出現 唔可以亂鳩咁撕

揾佢同石鎮比
池石鎮不知幾好笑

咪係囉講還講
池石鎮 一出鏡通常都好好笑

定位都唔同，王鼻除左玩力量遊戲之外，其他時間都有效果。世贊就真係唔敢表現，佢成日做一半就停變左效果發揮唔到出黎，可能驚網上俾人鬧

救命 漢娜好可愛

如果當時搵柳炳宰做固定就好

haha 呢個假懵點夠班真傻玩

記住係拍緊綜藝，如果係 係咁撕，金鐘國以前9成贏晒啦

相燁同光洙果part 好有以前名牌戰果種味道
可惜未開戰就stop左

係，個眼神

你咁講嘅話三個教練係頭三十分鐘審判前影晒相撕埋咪贏硬囉 尤其佢地唔知金牌有得反撕

匯報勁on9教練都係得三條友 跟本冇可能用黎out選手 因為一out就會知另外三個係教練 haha臨尾可以扮下4個都係選手咁囉 屈番光洙係教練

覺得梁無名今集幾好笑 成班人串鳩佢無存在感 佢又繼續用返無存在感呢個角色去接其他人拋比佢嘅joke
本身麻麻地佢 但今集佢啲位終於笑得出

話說金牌選手有冇提示

石鎮久違嘅race start

應該其他人唔會知有邊個去左匯報

咁咪3個教練都死口唔認去過囉

多熙算啦好嗎

邊個會講 個個都話無去過

同之前鬼電梯一樣有bug
不過唔計匯報呢part
其實呢集都okay

今集啲題示真係太明顯

如果今集啲題示唔係ABC教練而改做其中一個教練
或者HAHA係大會講啲假提示最尾會好睇好多

其實整個會出黎教練都可以放啲fake news出黎混淆人地 但係佢地冇咁做

咩臨時改spy真係笑左
最尾個show如果haha唔揀相燁佢咪一定收皮 因為一個教練已經死左 在石一開始都交代左世贊係乜都無 揀佢就最安全

主要係第一次大會度講三個教練C既題示時,HAHA湘燁無出黎救已經輸左~
個GAME設計到係一個教練都唔死得

FAKE NEWS 其實要保住多熙 ~ 但多熙自爆左又真係好難救..

今集最正係冇果兩個選手

匯報呢樣野我get到個意思係邊個out佢個隊即刻輸，唔係咩？

我開頭見佢地仲係到, 我以為仲有份

out果個人 如果佢地夠三個揀光豬咪即贏

但另一張邀請係在石度

因為你已經out左 呢個show教練係一定收皮 咁製作組咪將邀請比haha同在石 haha唯一可以做既就係揀相燁保住自己

唔可能放fake news啦，人地d提示都收窄到得返兩個人，你同人地個提示contradict佢就就即刻知你係教練，如果人地係幾個人一齊搵到個提示就即刻幾個舉證你係教練添。

Haha個策略係由頭到尾扮選手，其他兩個就嘗試out金牌，其實好成功啦，爭一票姐

係呀
教練組3個其實做得好好
根本係製作組故意安排佢哋輸
好心宜家班PD咁廢
就由得班成員真玩啦
唔好成日搞埋啲無謂嘅懸念同反轉

相燁做左幾集已經好過梁幾倍
唔知以為梁先係嘉賓

其實如果唔係一開始多熙就膠膠地 大家又係揀光洙 3個教練一定光洙就坐定3票 咁就一開波市民選金牌 ENDGAME
所以唔知係咪PD 有意咁做 拖長時間
拍綜藝冇計 如果唔係3個教練第一回之前個個都影張相 第二回合就係咁撕 橫掂d tips咁明顯

今集係好過桶叔叔少少，但同以前仲係有一段好大差距，唔換PD，永遠都做唔返鬼姊妹同水槍嗰堆特輯嘅水準

點解個post突然多左咁多人 又多左咁多粉字 究竟發生咩事 見到咁多粉色 睇都費時睇

五顏六色 啲字又大大細細咁 都唔知做乜尻

朋友 知唔知尻點讀

多人唔好咩？粉字不嬲都有又唔係第一日出現，費時睇就唔好睇喇，費時你咁辛苦喇

基本上第一時間都係指向光洙 所以如果唔安排嘅話真係拍唔到落去。明明下半部嘅野之前成日都會出現係rm，而家好似變到好珍貴，好耐先有一次睇咁

我唔會睇粉色啲留言 但我一樣會睇返其他留言 至於粉唔粉色 之前都已經討論過好多次 我唔再講啦

咁你明唔明啊？正字打㞗 但又有幾多人用啊？

大神多熙光洙乜都唔做已經會比人懷疑左先

劇透 - 粉唔粉字 - 粉字 - 劇透 - 粉唔粉字 - 唔粉字 - 劇透

RM 執左都唔會有定案

其實教練今集已經做得好好
湘燁草地做左攔截
昭旻係巴士做左攔截
攔得都好自然
HAHA真係俾最後個匯報搞死

多人討論返咪好囉

Haha玩呢d真係勁
玩到最後未開估前我都唔信係佢

冇錯 ，在石 haha 演技太好，佢地正派果時都覺佢係奸

同意. 不過HAHA玩親推理GAME 都好勁

Haha做呢啲角色都好正，但製作組成日都賣啲spy。成集都冇乜播過啲懷疑haha嘅畫面，唔知係特登定點，製作組次次都用呢啲招半劇透啲spy出黎

仲有就係好似申成祿嗰次咁
犯人係唯獨最少鏡頭 到最後先出咁濟

相燁個感覺討好D.

其實呢d都係做出黎 如果一開始d提示講哂A唔係講C
結果就係會變成haha同十神二揀一先
只不過製作組想留佢兩個做壓軸咁解

漢娜太可愛
四個入面最想佢留低固定

隔幾集又出一次國 唔怪得要整到啲game咁撚慳皮

如果比昭旻/相燁做壓軸應該會自爆左先

以前唔出國喺國內都會砌個場去玩下水跑下,你老闆而家出國就搵姓氏食麵,好撚無聊
寧願佢啲成本擺去砌場同換嗰班PD好過

仲要下下都商務 頭等

出國唔係問題...點解唔可以一齊去而成日都要分開3隊

呢到真係好大成本

次次都剪到好散搞到冇心機睇

好處係悶戈隊直接可以飛

今集唔錯
終於有集個final mission 係咁長既
但我未到最後都以為係在石

仲有原本以為漢娜係咪有啲咩計劃
點知係真係咁傻
好搞笑 即刻對佢勁有好感
反而覺得多熙有啲搶鏡....

真心被漢娜係背後望住昭昊嚇親

如果佢係金牌 撕昭閔
昭閔應該會腳軟

有啲恐怖，我係昭旻轉頭果下肯定嚇死 不如夾智孝做集鬼姐妹

好想睇多啲真英同鐘國互動

次次真英撩鐘國既時候鐘國個怕羞樣真係

拍漢娜都ok
好耐未見過一個大男人笑到仆地

大男人

有乜問題？

好耐未見過一個好健康嘅男人笑到仆地

冇上黎一排都係成個post係度屌

四個得李相華應該走

慣啦

不過多人討論, 熱鬧就真既

今集真係一睇光洙係特別角色

講真上 running man 講句
撕名牌可以 out 人有幾奇
講中左光洙弱點先小題大做
擺明身有屎

老實講，其實幾鍾意多𤋮
佢同光洙啲互動真係集集都咁好笑
同埋佢既勝負欲真係唔講得笑
投入個game又俾人話，之前鐘國玩得咁hea大家都唔鐘意啦，我覺得新人未適應同拿捏分寸姐
同埋佢真心膠，個人又直接，唔識修飾，係好易做箭靶

反而真英就真心唔知做乜啦，冇畫面又唔得意，剩係識懶撒嬌
國兒馴獸師睇咁多集都厭啦

唔記得左粉字

係燁唔係華 兩隻字讀音唔同

睇番2015年聖誕X-Man個集真係笑到仆街
真係番唔到轉頭了 點做都無番以前既感覺

有無人鍾意柳炳宰

好想佢上多啲RM玩

極度唔想去盪千秋

今朝先講完

今集幾好睇
漢娜

衰在入左黎睇PO一開就有人用特大字劇透左，搞到冇晒癮
下次都係睇完先入

鐘國邊有怕醜 呢幾集成日黑面 無奈嘆氣樣
佢而家真係無心做rm

其實rm d剪輯/反轉都無進步過
睇睇下已經知咩結果啦

偏愛炳宰

三個揀一個，都一定係揀炳宰，唔會揀梁姓兄弟

李多熙同洪真英都有同一個問題
就係佢哋只係同單一個成員互動先出到效果
同其他人幾乎完全冇溝通咁
做嘉賓就得
做固定成員會好快睇厭

之前喺韓國見到炳宰喊樣嘅手機case
嗰時心諗邊鬼個 勁多人買

勁hit

劇本既野睇完就算
如果唔係haha搵到張show卡，搞到即刻stop光洙相燁兩個鬥撕
haha隊教練隊贏咗啦，我諗真係無人估到haha係教練，除咗在石

概然都post哂圖...

好可愛呀佢2個

最後得番在石同HAHA可能係教練
在石點會唔知

味必係黑面可能攰姐。無心做都唔奇，睇佢係bp同rm都好唔同，係bp勁多9up 係rm就公務員心態咁

但鐘國一定煮死在石，跟住又發生誤殺在石事件

啲鏡頭比晒係李多熙罵人到
佢把聲又難聽 有時真係覺得幾煩

最近11點J2播個套有相燁份
個角色同佢又幾似 奸奸地幾好睇

已經無睇兩集 今集有無改善？

唔抱期望去睇就有驚喜

今集個game 正常好多，差極有限

今集算係好咗
冇咗最多餘嘅食飯game同扮嘢乞食

佢話成日同運動員鬥佢都攰個下 覺得佢暴露左真心
佢係rm角色定位十年如一日 都無變過
真係又悶又攰

佢地撕得好溫柔
隔離光洙昭旻就

漢娜係昭彌後面捕，好恐怖

漢娜笑到鐘國訓低

相樺好似變態佬，熊抱漢娜

想問下最後粉字個罵戰最後喺點 睇到燥
如果最後喺話"用自己適合既方法" 我就上去完全封鎖曬果班人
其實呢 唔好爭論咁多 轉粉字喺咪好難? 用多你10秒8秒
可能，粉字唔喺幫到全部既人，唔喺適合比全部既人用，但起碼有大部分人會因為粉字而避開劇透，咁浪費你10秒8秒就你又可以討論，人地又唔使被劇透，唔worth咩？ 其實做人真喺唔使太自私。喺呢d時候為自己爭取到10秒8秒，你就算贏左，你都輸左人格。
至少我自己一sense到粉字就會特登避開唔睇，人既眼第一刻喺會sense到顏色先，正如你去廁所第一下都喺用藍色定紅色黎分男女廁。

ps由高登post一直追開，未見過會有人屌返粉字
可能真喺00後當道掛

呢條rule我唔反對，但係只限星期一先用細粉字大家又點睇?

多希太認真

成段嘢調返轉都通

唔夠人講就發悔氣
今集話昭旻一定唔會比呢D角色你做果個系樣
仲話自己笑住黎講

佢係咁針住昭旻令人覺得唔係咁好囉

呢一幕好好笑 佢地有少少似Gary 傻下傻下既感覺
期待佢地呢幾集既表現

咁不如話撚埋李多𤋮行行下見到昭旻好開心咁行過去係扮撚哂野啦
雙重標準到仆街

不過多熙同真英漢娜（鏡頭前）又真係無乜交流

佢好似真係激嬲其他人

Agger

玩返呢d game先好睇
不過真係加人好睇左好多

有冇人知鐘國光洙個組去左邊

睇女人勾心鬥角好正
唔妥佢但又要係人面前扮fd嗰下好正
重有鬧完人 之後笑住話講笑

昭旻多熙一係私底下好熟 好似光洙鍾國嗰隻
一係就互相暗屌緊 唔妥大家

當然假設依一切唔係做效果嘅話
如果佢哋啱啱先識都做到噉
就真係佢份人有啲問題 好冇禮貌

昭旻上幾集都o哂嘴啦
大神仲問佢地係咪有乜過節
睇個樣唔似效果

昭旻自己同多熙講話製作組唔會比呢D角色佢
佢只係將昭旻同佢講嘅野重複一次 咁都話發悔氣

多人可能性大好多
set 反轉都易啲

之前下下搵池石鎮race start 未到一半就得返7 個人 點玩
一係1打6 一係2打5
out 下out下 再加提示好快完

啲人亂鳩咁屌

仲無轉盤同桶叔叔
算唔算驚喜

哈哈聽到之後都話頂唔順要走

而且冇咁劇本feel
未加人之前真係完全劇本

正面咁諗
就係PD要李多熙乜都鬧做效果
只係佢自己拿捏唔到

負面咁諗
就係佢本身就係咁樣做人

無論點都好
佢唔收斂返啲
遲早連覺得佢有趣嘅觀眾都頂唔順

我覺得果個咩邀請好on9
冇左1個教練已經唔洗玩

佢無啦啦講呢句
明眼人都睇得出佢句野有骨啦
haha在石光洙都即刻比晒反應stop佢
同埋上幾集個李多熙下下追住昭旻黎咬
拍左幾集就熟到咁咩
真係熟都唔會咁做啦
唔怕比觀眾誤會咩
實係啲人亂鳩咁屌啦

齊教練都死啦根本

好彩呢4個嘉賓只係黎4個星期
真英同漢娜再玩多幾次都應該好快會厭
試諗下獲獲都剩係同鐘國loveline/詐嬌
或者獲獲都天然呆黑洞自爆
最後都應該係落得多熙依家嘅下場咁 比人嫌

話李多熙性格差淨係識亂鬧人嘅睇下佢上其他綜藝先啦 好明顯全部都係節目效果 跟本你對個人冇好感佢做咩都係錯
世贊同理

佢上其他節目多數都係日常傾計個人技個type
係因為rm係主要玩分勝負既game咪show哂呢方面既缺點囉
似係打機太認真輸唔起個類

上面quote錯 想回呢個

至於世贊 好多人係因為佢唔搞笑先想佢走
即係你有d位過火/唔尊重都算 仲要唔撚好笑 點做綜藝

會唔會諗多左呀

頂唔順佢咁蠢姐 連規矩都唔明但係勝負欲又強

相燁都好似搞錯左啦

韓國啲所謂搞笑藝人出身我地呢啲海外fans係睇唔明

佢好似係bp講過唔鐘意係rm個定位，頭幾年都還好，要佢keep住能力者形象8年真係好悶

同埋佢應該唔妥依加個pd

教練組好似根本有理無理影相先，然後撕，完全無睇到搵出金牌選手嘅推理過程

岩 正如我睇果啲gagshow一啲都笑唔出

好似睇日本相聲咁 好尷尬

教練個組合不能要求太多
昭旻一年經驗但做間諜得兩三次
相燁更加係新手
作家同哈哈應該俾左職責佢兩個
昭旻影相
相燁盡可能撕金牌

世贊完全係韓國版既阮兆祥

我覺得阮兆祥好笑d 我覺得佢係韓國版龜頭bob，每次有佢，都會覺得好嘈

啲笑聲似，聽到都煩

我反而覺得好劇本feel 成個game比作家控制住 仲有光豬同相樺互撕戈到（光豬贏面最大） 如果相樺輸左 咁戈個show haha就一定死 相反如果光豬輸左（唔記得有冇影到光豬相） 后半part既setting就冇意義 所以作家控制埋個時間 等佢地互撕唔到
所以成件事係好重劇本feel

所以作家會控制到最多平手

d timing佢地實有介入

啲提示都係啦 點會咁啱隔一個時間段就集中出同一個教練啲提示

唯一干涉唔到就係裁判a b 教練
但其他佢地都控制好曬

鐘國如果唔想做能力者既定位
咁要佢試下玩遊戲輸下俾在石/石鎮先

為節目效果 , 操控住其實都好正常,只不過今次手法明顯左少少
同埋提示都冇係卡紙直接寫出黎,而係按形勢去講咩提示俾RM聽

睇隔離post先知hana大神個啲快閃黎左香港

唔鐘意就係唔鐘意 都係就廢事講咁多
反正過幾星期就換人

我覺得haha同在石一早揾到張邀請卡
不過pd 特登拖到個關鍵時刻先開始

正

較早前昭旻呃多煕 同佢講話PD唔敢再俾佢做反派嘛
多熙會唔會純粹將呢句複述但講得太核突 搞到人地覺得佢好似針住昭旻咁

劇本應該係邀請卡扮搵到
其實根本淨係比佢地兩個

咁講好夾硬黎下 rm咁多海外fans事實係海外人睇都覺得搞笑
唔見人地話覺得大神haha個d唔搞笑？

佢真係亂鬧人都好啲
佢剩係鬧光洙同昭旻啫
前輩唔敢鬧，同其他嘉賓又冇交流

鬧光洙算係效果
但係鬧昭旻係冇效果出到嚟
難免令人覺得佢針住昭旻

我記得嗰集尋笑人睇到好尷....
嗰類嘅搞笑節目真係睇唔透

睇綜藝要睇埋去理解佢點鬧人

其實呢度都係話佢鬧人效果差無禮貌 , 又唔係話佢真人係咁

其實日本韓國某類型既搞笑真係睇唔明
真係要當地人先知笑位係邊

你拎大神HAHA 同無名比 咁梗係無得比啦...

睇真D 其實HAHA先係自編自導果個

多熙鬧光洙同昭旻係因為光洙同昭旻背叛/呃佢在先 都唔係敢唔敢鬧嘅關係（可能語氣過份左啦其他人先咁大反應） 佢上其他節目都係咁直腸直肚有果句講果句 但係就講到佢十惡不赦 心機重 特登搶鏡頭

咁老真講 就算搶鏡頭都無可厚非
不過我就係覺得佢督眼督鼻
唔關佢鬧唔鬧昭旻 光洙事
同世贊同理
我相信無乜人會話佢唔努力
但唔好笑就你唔好笑
唔好笑 無效果 搞到尷尷尬尬為乜?
雖然我其實都唔想世贊下車
因為我覺得成員再搞一次大變動RM可能真係會收皮
鐘國可能會自己下車
畢竟世贊係佢推薦

不過真係各花入各眼
到時真係會留低先算

一早試過啦
佢有一段時間係咩都懶叻 之後一定柒
又話自己踢波好勁 結果炒飛機
打羽毛球好勁 係咁落網

記得好耐好耐之前係室內泳池，石鎮同鍾國行馬，鍾國玩波玩到踩波車

RM玩咗背叛咁多年
有幾多嘉賓俾成員呃完
會針對住個成員不斷咁鬧呀
你like佢咪覺得係直腸直肚囉
唔想睇佢鬧人嘅，梗係覺得佢鬧到過咗火啦

又有 fans 戰

呢度有人話講到佢十惡不赦咩

佢真係未見過昭旻班黑粉

其實綜藝唔會認真玩是常識吧

動真火就唔會播出街啦
播得出黎都一定有個譜

上集定上上集昭旻行埋去偷聽
呢D running man不嬲成日出現 但係比多熙鬧到成隻狗咁
咁都叫直腸直肚

睇黎你冇喺現實識過咁嘅人
我舊時中學識過一個女仔又係差唔多性格
但識落其實冇乜野
而現實更加唔存在搶鏡頭

佢有冇動真火關我鳩事咩
我睇綜藝唔係想睇佢嘈喧巴閉得黎又唔好笑囉

都係得返1,2集者

一個月緊有幾次啦

路過留個言
真英拉走智孝個到好好笑

一個月有幾次姐係集集都有

宜家班PD On9當有趣
動真火照播出街搏gimmick都唔奇

真英好好笑

仲有幾集就見唔到漢娜了

個年齡宣告片頭好似已經播左9集

連間唔中陪我睇J2嘅老豆都問我 點解宜家冇哂d大佈置大規模遊戲 以前叫d大學生一齊玩 熱鬧好多

仲要佢個剪影好似大神
搞到我一直以為唔係haha😂

只係想講樓上吹到不和又搶鏡又乜乜乜
真係得淡笑

咁佢係搶鏡
唔係咩

台灣演員王大陸戀上《步步驚心：麗》中的她？同逛水產市場全程帶笑

風水輪流轉昨日嘅論點今日用翻曬出黎

台灣狗

兩個點溝通?

邊會有絕對客觀呀
依家入得黎都習慣左

好多韓星都識講下國語

王大陸 大陸仔嚟

依件真係...

老豆深藍？正常人點會改個仔個名叫大陸

難得今集幾好笑，enjoy下啦大家，係嘈都等佢變固定先嘈啦，人地拍多一兩集都走

嘈完又唔會改變到啲乜 睇個綜藝搞到自己咁上心做乜鳩

因為佢嘅表現係pd眼中係好笑嘅出得街嘅咪多鏡頭 唔通個個嘉賓黎到都唔講野又唔比反應 最後剪出黎得幾分鐘份量咩

之後又可以話人地花瓶

睇李多熙做綜藝真係好開心

韓網新聞發了新的《Running Man》拍攝消息
下周錄影嘉賓：TWICE全員

咁多人

好記得上次鐘國 智孝part Mina tszu 彩英完全無鏡頭又唔好笑

twice綜藝真係冇乜邊個好笑

想漢娜做固定

請twice唔係問題
問題係 咁代表4人嘉賓完左?感覺又唔似 如果唔係2x人點拍

又黎咁多人 黎幾多人都係集體桶叔叔/巴士game姐，廿幾人搭巴士，然後玩巴士遊戲，嘻嘻哈哈去到食飯現場，跟手有人冇得食有人食得好，冇得食去扮鬼扮馬食物，光洙徒手搶食物。最後任務，桶叔叔答問題，漢娜同光洙臭手惡鬥，完

Running man公式化劇情

twice來左有無兩次
無乜印象，好似有集有玩到撕名牌

開場又逐個逐個訪問搞成個鐘

應該完咗
根據wiki
在錫昭旻嚟香港嗰日就係第4個星期

有集係玩撕名牌，有男嘉賓，個集子瑜撕左個炸彈，成隊輸左，好似俾人屌到開花

rm april fool 個ig 係咪真
不過分開上

我只係睇咗依集 真係蠢到飛起

之後佢哋再嚟嗰集 直程skip成集唔睇

叫apink仲好 佢地勁有綜藝感

jyp又想搶國外客

入親黎都鬧交
係咪咁大壓力呀

冇屋住唔比壓大牙

apink綜藝感只係得佢地自己六個圍威喂先出現
一有其他主持喺到普美就好收歛
普美收歛=>其餘5個都好收歛
apink上rm應該都冇乜野睇

娜恩 世贊

岩牙

普美上親黎都玩得好放喎 邊忽收歛

對比平時算收歛
反而想睇恩地同光洙一隊
前理想型

agger
覺得佢放嘅話要睇下佢地做showtime,網絡團綜同後期同亨敦defconn熟左之後嘅weekly idol
果啲先叫放

周偶普美已經完勝rm 普美
不過rm 唔係嘉賓向節目無得咁比

如果APINK成隊上應該初瓏最少鏡頭
本身成員其他都上過
或者其他節目都有合作過
但真係唔好再玩大小姐同管家
見到娜恩同梁無名次次都好唔自在
放過娜恩啦

twice d 綜藝感連亨敦都救唔到
仲要全隊上

咁有偶像包袱嘅上嚟都唔慌好睇
9up巴士game 劉在石game到完場

開場跳新歌隻舞先

每次有女偶像上嚟 我就擔心有個要同世贊loveline

未講水炮

水炮應該未必

姜漢娜 傳出向 #Fantagio 發出內容證明，表示要獨自活動。對此，公司表示如果違反合約會採取法律行動。

已經有4個係到
仲請9個人既團上黎

嗰4個到時好似完左

要睇了

原來漢娜同王大陸拍緊拖

呢個真 睇夏榮打機個節目佢好癲
但上次黎rm好含蓄

twice咪就係自己圍內玩好顛
出到去怕醜
熟既都係咁 唔熟更加係咁架啦

講綜藝感都係少時最正

女團同佢地最fd應該係sistar

唔會將咁多人比佢掛
唔驚比FANS插死咩

WHY?

post 28 , 歡迎留名

Sistar上真係好正 18禁舞

寶拉好正

好想同漢娜做愛

GARY

無哂gary 消息

睇返朴智星嗰集 真係可以由頭笑到落尾

王鼻踢個波踢勁耐先入到場 一入場就比人撕

成班專登camp佢

race start
一入場就out

今場係久違既race start